[求屌醒]好多負能量（重開）

個人好重負能量，發現現實生活好似無人著緊我咁，開始變得「佛系」，對感情，學業都唔想理 開始不斷打機、訓覺去逃避個世界

其實自己知好多人著緊我、好多朋友，早d溫書會, 考高分d。
但係就係覺得人地唔係真心對自己 ，好自卑 ，俾打機迷住搞到d嘢一拖再拖

我知係自己衰，自己冇用。跪求巴絲屌醒
到底點先走得返出黎

求大力d屌
sor 1999

你起碼有人真係著緊你 我係真係無人著緊我

巴打好似仲sad過我

幾時開始係咁架

4個月前

突然發生? 有冇D咩轉捩點?

一開學就冇晒動力